__________________________________________________________________________________________________________________________________
Q 1. Given a string of alphabet, check whether input string have only character difference or not. Given string is "i like banana"
             test case 1 :
                  Input : i like bansna
                  Output : yes

             test case 2 :
                  Input : i like banana
                  Output : no

____________________________________________________________________________________________________________________________________

Q 2. find next nearest largest palindrome in another word find the smallest palindrome
              test case 1 :
                   Input : 134
                   Output : 141
 
              test case 2 :
                   Input : 1234
                   Output : 1331

____________________________________________________________________________________________________________________________________

Q 3. pascal triangle
           Input : 6
           Output : 1
                    1 1
                    1 2 1
                    1 3 3 1
                    1 4 6 4 1
                    1 5 10 10 5 1

_____________________________________________________________________________________________________________________________________

Q 4. Prime number pattern
            Input : 7
            output : 1
                     1 2
                     1 2 3
                     1 2 3 5
                     1 2 3 5 7
                     1 2 3 5 7 11
                     1 2 3 5 7 11 13 

_______________________________________________________________________________________________________________________________________

Q 5. find the longest palindromic substring of input string
                Input: "forgeeksskeegfor" 
                Output: "geeksskeeg"

                Input: Given string :"Geeks", 
                Output: "ee"

______________________________________________________________________________________________________________________________________

Q 6. In this problem an array is given and we need to find the Nth element which occurs k times.
               Input : 12
                       {1,3,2,6,3,3,2,6,1,1,2,6}
                       3
                       3
               output : 6

_____________________________________________________________________________________________________________________________________

Q 7. Mega prime
          Input : 51
          output : yes

_____________________________________________________________________________________________________________________________________

Q 8. print no. of times a substring appears in a string
              Input : i am am khan
                      am
              Output : 2

_____________________________________________________________________________________________________________________________________